究竟養和B定連加特勁啲？

吾sick揀

人生命有限，做咩花時間研究兩件垃圾中邊件無咁垃圾

大師

連加特啦

B is better

人工反映左啦

連加特敗家

吾生也有涯，而知也無涯。以有涯隨無涯，殆已

駁唔到

agree

爭乜呀jpg

第一次見垃圾同垃圾比較既post

坐監啦